有冇人成日都唔記得㩒不推文

可唔可以揀不推文自動彈出選項

係囉可唔可以掉返轉要推先㩒

here

你做咩㩒不推文